皇家香港警察話比你知使用武力既準則

再睇下張圖

香港警察，明白了